碧咸為遮禿頭經常戴帽 靠140元「髮再生」噴霧挽回男性尊嚴

現年45歲的萬人迷碧咸（David Beckham）近日屢傳有禿頭危機，本月初跟女兒「哈七」Harper外出時被英國傳媒偷拍到頭髮稀疏，令粉絲非常擔心偶像。碧咸似乎沒有被報道影響，兩星期前上載濃密髮照來打破禿頭傳聞。不過今日再有傳媒爆出碧咸為了搶救禿頭，而使用一樽價值約141港元的生髮噴霧！

根據外國傳媒報道，其實碧咸早於幾年前已經開始有脫髮危機，更在2018年接受植髮手術，但只維持了好一段時間後漸漸打回原型。今年3月開始居家隔離時，碧咸已剪了平頭裝及經常戴帽示人，有知情人士透露：「佢（碧咸）平時都會好小心，但今次竟然畀我哋睇到真相！」

據知碧咸使用的生髮噴霧只價值14.95英鎊（約141港元），除了能遮掩頭皮，同時亦能促進頭髮生長，更推出多達12隻顏色。而碧咸使用這款噴霧後，髮量豐厚了不少，似乎「髮再生」，絕對是有脫髮煩惱的男士的恩物！另外碧咸在球壇縱橫多年，作為「萬人迷」的他更嘗試過不同超級難Carry的髮型，無論長頭髮、粟米頭、飛機頭等都能帶起潮流！

求介紹

一定係染色個啲濕鳩噴霧

碧咸用依隻

成篇content farm廣告咁

咸爺咁靚仔都敵唔過英國D垃圾硬水

陳冠希+呀叔圖

以前型能到

鳩毛又唔見甩

有冇清用過分享下

朗尼都一早植髮啦
有錢就解決到

咩頭都carry到

Bio 2男主角 LEON係咪抄碧咸

有dd似

靚仔=大晒

落到老蘭d女咪照追住幫佢含撚

男都想

邊到有得買?

想買求link

我非打手

求你做埋香港區代理

仲係好𠹌型

但佢光頭都好撚型
同拖舟一樣

型過99.9999999999999999%人

即係 髮粉？似toppik hair fibers？

好似全部 sold out

將啲鳩毛
植上頭 諗得過

諗唔到邊個係果0.0000001%

後生果陣真係唔得，但越老越撚型
我淨係鐘意佢去巴黎之後

咁我肯定你唔識我

皇馬果張真係靚仔到痴撚線

我髮量似碧咸 ching頂住檔好無

上面寫住文尼

係真唔係啊

其實佢呢d咁有錢
唔係通常唔會飲tap water架咩
我exchange個時識既歐洲人都唔飲tap water一定會去supermarket買樽裝水再煲黎飲

變鳩毛頭

咁我肯定同你好撚fd

又唔見英國女人甩

又真係幾靚仔

全個英國大把人lockdown 剃光頭

明顯係血統問題英國佬大多甩頭髮

光左仲型喇

有冇兄弟開團團購

想買支俾斬妖義士

施丹係咪今次最大贏家

好似好正
唔知有冇副作用

屌

好似話甩頭髮同雄性荷爾蒙有關

禿都係型

更加型到仆街,屌

好似關硬水洗頭事
識好幾個去咗英國讀書嘅男仔f都話喺嗰邊洗完頭啲髮質又鞋又硬，有啲仲話甩多咗頭髮
有個啱啱返香港見面第一眼就覺得佢頭髮稀疏咗

leon黎架

佢光頭都咁型，冇所謂啦

係戴得多帽先禿

Mane (lion), the mane of the adult male lion, the fur around its face

傻啦唔甩番一半頭髮都唔敢講自己係英國人啦

d鬼佬成日落完pomade又唔撚沖涼洗頭就訓覺
係都要訓醒先沖
幾多頭髮都死

要型既光頭都型架啦

Ching係幾型

咸咸就算地中海都想含

硬水～=充滿礦物質唔過濾架咩

一流汗就

雲加七十歲人加上喺倫敦住咗廿幾年都大把頭髮啦

外國好多都係硬水
我硬水洗頭會洗到頭皮發炎 好彩冇甩頭髮

諗一諗自己剪第一張圖個頭想嘔

原理係咩其實

好似有d粉，痴係頭髮到，感覺髮厚D

佢本人

禿頭都靚仔過連登仔好多

第一張癲撚左

仲有但丁

正想講 好有Leon feel
我而家先知佢後生呢個樣

借個杯比你嘔用

Lm

放落普通人度實變油頭毒撚

杜拉格斯頭係得城城同佢carry到

都係果句, 冇頭髮都靚仔過晒其他人.

噴霧呢款勁過粉好多，游水都唔會點沖走，係用手捽會成手纖維，流汗基本上係唔會滴色汗，一定要用梘液洗頭水先洗得甩

利申 用緊另一隻牌子

又唔見啲女人甩頭髮

根本係基因問題

DNA問題,咁多體毛唔通又甩曬咩

咩牌子？邊度買？

咁有錢屋企應該裝左water softener 啦

用緊呢隻，泡菜牌，要去d髮品鋪就搵到，其實你上網搵下增髮噴霧都應該仲有好多選擇，但一定要買蛋白纖維唔好買其他纖維，訓前一定要洗頭，唔係會甩到成個枕頭都係，廁所噴完大概幾日你會見到廁所4圍都係粉，要勤清潔

唔該晒

香港女人甩都越來越多啦

型左咁多年係時候要還架喇

驚鳩，佢光頭都一樣咁撚型

咁都可以當編新聞

無知一問，長期飲硬水對身體好唔好？有礦物

其實花灑支濾心好平
但過唔過到硬水唔知

女人又唔甩

咸爺無頭髮都係100分變95分

巴打, 想問下呢枝野用左仲可唔可以用泥gel 頭? 會唔會甩番晒d fibre

有性趣 但點搞？